由負債10萬，投資一年，變資產七位數。

完全唔孖？有冇可能做到？係老千定牛市股神呀？

P.S. 大陸仔

又係依啲

老千

真係咁多人做善事，想俾人賺下咩，最後咪又係收會費，人類總是重複相同的錯

咁你咪諗下點解佢要開個ig 話你知呢啲野囉

Tg me Hugo1991

睇咗做變負資產七位數

自己投資揾唔到
但靠你地班傻仔揾到七位數

收會費收到七位數

1000萬資產可以做到每年被動百萬？
咁都有人信

六合彩

其實資產7位數本身同負債10萬係冇衝突

片又唔係總資產-10萬變總資產7位數

hugo1991

識打字就得喇

大把人連 Asset = Equity + Liabilities 都唔知啦

既然佢而家買左樓
應該負債幾百萬

係100萬-999萬
每年被動收入100萬
年回報係10-100%

憑我本事借返嚟點解要還
屌你老母
Liability唔計

一年就負10變正百萬，三五年後應該全世界嘅錢都歸佢

why not
qs nvax vuzi bb clne mvis
機會多的是

咪同成哥一樣開班教人投資賺錢

仲要係被動收入 即係無炒炒賣賣
財經台班專業炒家快啲入黎學野

全能既連登仔可唔可以做到一年變七位數

最好笑個page強調教長線投資

自己又用短炒成績做標榜

其實唔難

可能係負資產七位數

借十皮過海推三口都八十萬啦

假

少年，你太年輕了。你以為這個市場上真的有那麼多人贏錢？其實都是我一個人贏的，不然我再換個ID推多三口給你看。

畢業學債負債10萬，但人工一個月6萬
做財演加高人工投資加財演收錢
有幾十萬借九成買樓
其實唔難

小學雞唔睇cotext係到懶叻 好明顯佢個負債唔係講會計上既負債啦
你同班狗話叫人甲甴係讚佢有生命力有咩分別

被動收入都10%up

我都賺夠喇
係時候俾大家賺下

當一個月拎3萬投資

七除八扣一年有30萬啦

上年牛市低入高出 資產x3-10倍

有七位數都合理

正常智商都賺三十到五十倍，無一億身家點叫連登仔

逐個月拎3萬咁第一個月咪得3萬

佢個負債十萬係咪 grant loan

雨狗

我大學畢業都負學債十幾萬啦有幾出奇

負債10萬
咪就係學生貸款嗰10萬
用咗嚟炒股姐

每日貼倉我就信

過左牛市先講

咁撚勁做咩要益你先

「投資」一年遲啲出書

大家有咩想學？歡迎DM佢喎

好撚勁?上年-年初大牛市 人人都成倍上落7位數都開班?咁成條街有幾多人可以開

實有
但係唔係佢
就冇人知姐

有4千幾個傻仔

Selling skill嚟，用誇張法吸引人想知多啲

仲黃金交叉幾on9先仲信呢d

小弟不才
小學負債1000000000蚊
而家翻身有10000000000000蚊

仲每日都推一次VET 本來想買見到佢咁hardsell即刻卻步左

係可以
睇月入幾多

啲錢咪就係啲傻閪送俾佢使

老母由十年前輸到賣完樓都仲爭200幾萬
到而家買得返樓

收皮啦 幾隻股推完跌撚到
日鳩日推幾隻股 係咁宣傳升既
跌既一字不提

財演

其實冇牌係咪唔做得
有冇得告鳩佢

咁公道D講雖然佢個簡介好多謬誤
不過都唔排隊佢比堆tips有用既
只係我理智上絕對唔會幫襯咁解

咪同果條垃圾革爾一樣 又話自己財自點點點

我搵夠啦 而家想比人賺下

開心分享下姐

你問得都證明你係低能

好多低能信㗎

咁易賺錢做乜會教你？
擺明呃人

只要有一千個戇鳩仔落搭
每人個月課一百蚊
一年就百二萬

負債十萬
負十萬學債呀？
On9借政府錢一個月還少少

講，我同+x哥差唔多身家

佢唔係靠投資去賺7位數字
係靠你地既會費

人地冇收會費淨係Share下理財心得
連登真理 ： 上網講投資，全部都係呃錢財演
連登宗旨 ： 吊人為快樂之本

龔成模擬倉

咁又唔好咁講，好多方法都做到
例如換做美金求其擺Binance ，ftx，bitfinex 都做到啦，run左咁多年都無事

呢個係預言黎，你地信佢比會費佢就可以做到

牛市嗰陣十萬變六位數
變七位數咪就因為有人比錢報埋佢呢d濕鳩course囉

可能一年時間full paid

其實免費

唔會冇概
不過係唔係你遮
別人恐懼時貪婪 有幾多個做到
好多股呢半年升左200%-300%
借30個掉落去 半年變1球

最緊要貼倉貼紀錄 齊曬咪信佢囉
不過識炒股果班 通常唔會開班教人
公開曬啲秘技 佢地買緊果隻都即時坐艇

半年前由唔夠兩球變到依家有五球
需要唔係大投資 但都叫做揾到餐飯食下

其中一個倉

利申：唔會教人

佢似大賭李嘉誠果種

以上年既瘋牛市計 應該唔少人做到

上年玩美股真係唔出奇，但教人就ON99

佢個嗰個係目標唔係而加做到喎

有咩問題 每年炒股炒幣 10%增長只係好少

無收錢都屌人
佢負債應該係指grant loan
同埋人地poly 物理治療

利申：中學師兄黎 見到佢買樓都嚇一嚇

負債10萬係non mean定grant loan

聽完分享好自動自覺比錢入會啦

假膠咪害人啦

投資六合彩

中個六合彩都幾千萬啦

好簡單咋嘛
我投資兩年都由20萬變過億啦
利申：鳩吹

佢最近推果隻vet咩黎？

佢好似pt, 玩緊cryto. 嘛，食正個市，份工又高人工，驚閪咩

屌你老母啦

賺夠想擺比人賺？

係，條友話10年內要揾到20m財自話加密幣只升不跌
心諗，加密幣10年都升到咁咪得囉
睇佢個樣遲d都會按埋層樓買幣嫁啦

佢炒股啲本咪靠氹傻仔

個個都咁講啦 快啲交學費啦

牛市股神買妖股係得既
但下一個月可能坐到爆
如果仲未還清d錢既就變返負囉
tsla, gme兩野都中既已經7-80倍

樓主分身

佢買得樓就代表佢equity return 廢過西啦
講到炒crypto包賺，借錢all in左啦。
開post條友打手feel到呢

真,如果加密幣只升唔跌,做咩要買樓限死自己既資金照樣allin bitcoin, eth等等咪得,十年後成億都似
擺明咁好彩食正升市,再拎筆錢買樓,有穩定return,再開page教人野引人follow搵錢啦屌

我寧願收會費，驚佢比啲甜頭你先⋯然後

成日推隻vet

yes，上年太多牛市股神，不過佢醒，知自己炒股廢，唔會stable，賺左首期即買樓，開班cap水。

大陸仔係咁

條友好撚煩 入過group睇下佢咩料

成日吹噓自己又賺又賺

成日問有冇人跟佢買 根本就係想造神之後收錢

之前vet佢叫人入架 點知愈叫愈跌

0.06叫人入 一路跌到0.04

自己本大就係到慢慢溝 好多人頂唔順中途走左

半個月後 明明全部加密貨幣都升咁濟

自己就懶叻話vet好勁好勁

最頂唔順就係講野果種大陸用字同大陸tone

好似J law 同shiba咁，準備收錢

咁勁我都費事教人，自己賺夠用享受生活好過啦

Vechain 點解伏

我都係，仲要笑咗出聲

其實幾有眼光既

原來有7位數就叫財自

愈反愈紅 一出完post多左好多followers

人地大戶卧底特登做比你睇
你咁都信錢咁好揾咪跟LO
發左唔洗BIN返我 係啊我係垃圾冇撚用唔敢跟架啦

Push

倫敦金啲 金融才俊 都係咁上下

大陸仔

炒股叫被動收入 咁返工都叫被動收入

唔計架咩？咁被動收入係咩？